血洗清真寺依件事 我就唔知你地點睇 我就覺得

睇你老母咩 成班左膠係到問人有無同理心 有無人性
我屌你老母 禍就一定及家人 先唔講恐怖分子
D蛔蝻扮撚哂弱勢咁去到其他國家又食又拎 唔融入人文化
又姦人D女人 又蝦蝦霸霸 依家唔使還？
你同我講同理心？你對唔對得住自己良心啊
其實真係唔明點解咁多香港人咁犯賤 明明香港人應該切切實實咁體驗過D蝻蛔蝗點樣影響民生
深水埗就係一個好例子
大多數吸毒 犯事既都係蝻蛔 究竟係我偏激定你地太冷感
一個咁劣等既文化族裔係到助大緊 有人行動絕對係好事
就係你地D咁既撚樣成日諗住拎光環先搞到D蛔蝻得寸進尺

你地咪繼續拎光環囉 我就放長雙眼等睇你班左膠D仔女點樣俾班蛔蝻蹂躪 記得到時俾人屌埋屎眼都唔好岀聲 因為你地無資格 屌你老母

成班低能賤種窮撚到未出過國
完全唔撚知呢個賤種邪教幾咁乞人憎
喺呢班賤種教徒眼中
只有其他人尊重包容牠們
牠們就唔撚使尊重包容其他人
根本就係邪教級別 等同共匪
低能賤種咁撚鍾意大愛和平
死去深水埗同班畜生住嘛
睇下你全家會唔會變南亞畜蛔畜嘅肉便器

蝗、蛔、蝻、蟔，世界四大毒瘤

希望班左膠去領養蝻蛔細路

我睇新聞見到回教狗反對恐襲就笑了
屌你老母你班垃圾最like㗎啦

學班美國左膠咁，口講唔歧視黑人但全部搬去富人區
企哂係道德高地鳩up個個都識

如果有一日 我上唔到車 我係醫院等到差唔多死嗰陣 我相信我都會想好似佢咁殺曬啲蝗

一個澳洲議員講得幾好

好多左膠屌個議員

講得好！

留翻喺自己國家啦

呢啲野豬頭骨冇人想做，但本地人實支持。
雖然個個都口講反對暴力，但實際上心底大把人支持。
自己住緊嘅地方，冇啦啦分左半間房比人，仲要就埋人地人活習慣。你係屋主你都嬲啦

政府係咁放班人入黎，又要本地人硬食，仲要冇得投訴。一投訴就話你係racist，咁有咩計

未有片睇到，好難有睇法

當MSL人口在一個國家少於2%時，他們中的大多數會被認為是愛好和平的少數民族，不對其它公民構成威脅，這種情況的國家為：

美國 -- 0.6%
澳大利亞 -- 1.5%
加拿大 -- 1.9%
中國 -- 1.8%
義大利 -- 1.5%
挪威-- 1.8%

在2％至5％，他們開始向其它少數民族和心存叛意的群體傳教，往往從監獄中和街頭幫派大規模的吸收新成員。這是發生在：

丹麥 - 2％
德國 - 3.7％
英國 - 2.7％
西班牙 - 4％
泰國 - 4.6％

到了5％，他們會行使突破人口比例平衡的過度影響。例如，它們將推動對清真（回教標準清潔）食品引進，從而確保清真食品的從業人員由MSL擔任。它們會對連鎖超市施加壓力，在他們的貨架上標註清真特性 - 並伴隨著威脅不願遵守的對象。這是發生在：

法國 - 8％
菲律賓 - 5％
瑞典 - 5％
瑞士 - 4.3％
荷蘭 - 5.5％
特立尼達和多巴哥 - 5.8％

到了這一步，他們將努力爭取政府的授權，使他們能夠在MSL聚居區根據自己的教法行使伊斯蘭法。伊斯蘭主義的最終目標是在整個世界建立伊斯蘭教法。當 MSL接近人口的10％，他們試圖增加法律條款，把「表達對MSL不滿」定為非法。在巴黎，我們常看到汽車燒毀。任何非MSL的行為被認為冒犯了伊斯蘭教，結果就是暴亂和恐怖。如在阿姆斯特丹，由反穆罕默德的漫畫和電影導致的結果。每天看到這種緊張狀態，尤其是在MSL區域，在：

蓋亞那 - 10％
印度 - 13.4％
以色列 - 16％
肯亞 - 10％
俄羅斯 - 15％

在它們達到20％，可以預知此國家處於騷亂一觸即發的狀態，聖戰武裝的零星屠殺，和焚燒基督教堂和猶太教堂，如在：

衣索比亞 - 32.8％

在40％，各國會經歷大屠殺，持續不斷的恐怖襲擊，正在進行的武裝內戰：

波斯尼亞 - 40％
查德 - 53.1％
黎巴嫩 - 59.7％

從60％起，國家將不受制約地迫害所有其它異教徒（包括不順從的MSL）和零星的種族清洗（種族滅絕）。以伊斯蘭教法作為武器對異教徒實行加稅等岐視，如這樣的：

阿爾巴尼亞 - 70％
馬來西亞 - 60.4％
卡達 - 77.5％
蘇丹 - 70％

到了80％以後，預計每天都在恐嚇、暴力、聖戰，一些種族清洗，甚至一些大屠殺。因為這些國家驅逐異教徒，把100%作為目標，如已在某些方面經驗豐富，現正進行的：

孟加拉國 - 83％
埃及 - 90％
加沙 - 98.7％
印尼 - 86.1％
伊朗 - 98％
伊拉克 - 97％
約旦 - 92％
摩洛哥 - 98.7％
巴基斯坦 - 97％
巴勒斯坦 - 99％
敘利亞 - 90％
塔吉克 - 90％
土耳其 - 99.8％
阿拉伯聯合大公國 - 96％

100％將迎來和平'達累斯薩拉姆' - 伊斯蘭和平之家。這裡有應該是和平的，因為大家都是MSL，Madrasses是唯一的學校，可蘭經至高無上經典，如：

阿富汗 - 100％
沙烏地阿拉伯 - 100％
索馬利亞 - 100％
葉門 - 100％

不幸的是，和平是永遠不會實現。因為在這些100%純國家裡最激進的那部分MSL相互脅迫著發泄仇恨，為滿足嗜血的慾望屠殺那些相對不太激進的MSL，以各種各樣的理由...自相殘殺...

如果你哋真係支持咁做嘅，你哋嘅心態同你哋口中所講嘅蛔有乜嘢分別呢？

屋企俾人打劫 個女俾人姦 報警警察唔理你 重叫你包容下
個賊重要得寸進尺 一次 兩次 三次咁黎你屋企 當咗自己頭家咁 你又會點選擇將心比心la屌你老母 光環好易帶？

有D垃圾就永遠分唔到現實同理想

只能夠話，發生哩啲事，無人想
不過剃人頭者，人亦剃其頭
有時有零星人夠膽企出黎反抗
都係難以避免

屌你老母
又係你呢d 死出黎企高地既撚樣
平時笑支那人 / 廢老比車既po 幾千正皮又唔出聲
而家就衝出黎話「連登仔冷血」

仲有你個po 有人貼左所謂既「溫和穆斯林」支持isis 個d 殺晒異教徒既片
不過你就扮睇唔到唔應

#16 個條柒頭咪係
開po 企高地屌人冷血
有人貼「溫和的穆斯林」支持殺晒異教徒既片即刻扮睇唔到

而家仲玩臭蟲論

Unlimited tolerance must lead to the disappearance of tolerance. If we extend unlimited tolerance even to those who are intolerant, if we are not prepared to defend a tolerant society against the onslaught of the intolerant, then the tolerant will be destroyed, and tolerance with them.

大愛包容必被消滅

高汁

岀黎回應下la垃圾 個正評你自己俾自己架？屌你老母

完全Agger!

好想睇到回豬屌到左膠或左膠個女/老婆/細妹出白膠漿

同老婆行深水埗買電腦野
經過都要畀佢班蝻視姦
如果唔係香港
一早分我屍姦埋我老婆

包容包容
包你老母閪

香港太多無見過世面既大愛包容撚

左膠話：視姦下啫,你都要照顧少數弱勢族群既性需要

佢地好慘架走難黎香港，無錢叫雞屌閪。你老婆咪當日行一善做善事

連登仔同義和團有甚麼分別？

岩啦 班大愛撚個個企係道德高地屌人
現實世界黎嫁 屌你老母 仲人性本善？

現實世界好多仆街

你幾時出手？

你老婆仔女比南亞狗禁住屌 你仲可以咁大愛既 我咪出手

有堆人住港島新界嘅真係分分鐘無去過深水埗井底到不得了

以前就指住俠義風骨嚟笑，話人無腦港女，而家就用返一模一樣嘅論述撐白人槍手，笑撚死人咩兒登仔

我依家就岀手屌撚7你個仆街
其實由你依個傻鳩已經睇得岀 有問題既唔單止係蛔蝻蝗
而係一班俾蛔蝻蝗 不停壓迫不停搶掠嘅情況之下 依然可以幫埋自己既敵人搵藉口 企圖轉移視線既人

紅色大字好撚醒？
改唔改變到islam係邪教既事實？

西方國家係中東入侵人哋國家濫殺平民嘅事實你又改變到？若果俾人入侵就可以合理化恐怖襲擊，兒登仔笑乜撚嘢人俠義風骨呀

岩 所以有日如果有推on9列出香港人係外國既惡行 之後入黎射低樓主全家 應該都合情合情 完全無問題

所以以暴易暴 恐襲就有用？ 今次俾你殺到人地下次殺翻你地係解決到個問題？

屌你老母咁撚恐怖

唔支持殺人 唔支持個槍手就等如認同佢地？

咁你既立場係咩？講岀黎等大家分析下

作為本土人 default mode係唔包容

班賤種窮撚國家走出黎
黎到發達國家就姦淫擄掠
又唔怕坐監
反正發達國家坐監仲舒服仲安全過佢鄉下

驅逐晒佢地出境啦
真主咁偉大就唔該留返係D偉大既伊斯蘭國家,唔好搞鳩我地

上水未？等緊你個立場

我幫佢答啦

總之殺人就係唔啱 點解唔可以和平理性咁傾

真係恐怖既唔係is，而係果班回教徒

班回教徒自細受到伊斯蘭薰陶同壓抑，佢地既思想，行為同禽獸冇分別
當佢地去到非回教國家，佢地長期既壓抑就爆發出黎，不斷姦淫擄掠。因為對佢地黎講，異教徒係次等，係地獄之火既居民，所以由劫任殺都冇問題。
加上佢地見慣D女人都係由頭包到落腳，突然見到有女人無蒙面，就好似見到成街都係裸女敢，當然忍唔住要犯罪喇！所以而家歐洲既風化案不斷上升，而每單案都係關班中東回教徒事(最嚴重是德國，瑞典)

2.
班回教徒天生好吃懶做，一日禮拜五次，斋戒月奉旨蛇王偷懶，所以班回教難民去到歐洲或其他國家絕大部分都係等政府養
3.
回教徒冇野叻，最叻就係做愛。用人口數量黎霸佔更多權益。就以香港為例，班巴基斯坦人個個都3，4粒仔，極速上公屋，拎大單位，拎褔利。
4.
回教徒浪費社會資源，危害社會安寧。
所以我認為特朗普封鎖7大回教國進入美國，昂山素姬種族清洗羅興亞回教徒，英國脫歐係非常之正確既事黎。

回教絕對係邪教
我可以不尊重你的生活習慣、 但是你必須尊重我的生活習慣。
二： 我絕對不比考慮你的想法、 但是你必須尊重我的想法
三： 我可以詛咒你死後下火獄、 但是你不能批評我不講道理。
四： 我可以撕毀焚燒你的聖經、 但是你不能褻瀆我的可蘭經。
五： 我可以搶奪你的財產、 但是你不能阻止我
六： 我們佔人口多數時、 非穆斯林必須當奴隸無條件供養我們; 但是當非穆斯林占多數時、 你們必須善待我們。
七： 我們到非穆斯林的地盤時、 非穆斯遵守我們的風俗與生活習慣習
八： 我們在西方時、 西方的民主文明法律不能強加在我們身上;
但是當你們在我們的地盤時、 你必須接受我們的伊斯蘭刑事法。跟從伊斯蘭的風俗和習慣

其實你地想知如果回教徒佔大部分既結果係點既話，你地睇下馬來西亞，印尼就知。
馬來西亞華人對馬來西亞既貢獻係最大，交稅亦係最多。但佢地冇權拎褔利，不時都受到馬來人逼害，連華小既撥款都比馬來人吞併。馬來人犯罪，警察最多困佢地兩日(因為同種族)，但華人犯小小錯，就會受到馬來人嚴刑峻法。最近馬來人仲提倡伊刑法，如果成功實行到既話，
就算華人比佢地姦殺，班回教徒都會被入罪(就好似之前有遊客去阿拉伯國家比當地人姦，犯人冇事之餘，個遊客反被告未婚性交)

印尼就更加唔駛講，1997年經濟崩潰。印尼政府就拎華人黎做代罪羔羊，屠殺左五十萬華人。
最近雅加達市長由華人出任。班回教徒就話只可以回教徒做可以做市長。之後印尼借此事，不斷對華人既商戶進行破壞。

咁即係要我地學佢地咁？用人海戰術侵蝕佢地個國家？
你覺得咁樣又算唔算暴力？強行用人海戰術幫人地國家換血
你要諗下原本收依班蛔蝻既國家既理念係點 而最後食碗面反碗底嗰個又係邊個？ 依家係以怨報德啊屌你老母

如果你真係支持波蘭反抗殺nazis 嘅話
咁你同nazis有咩分別呢？

屌拿星...咁既場合咁都答得出口
點解仲有左膠支持 呢D學生會直頭要BAM撚晒啦下話

殺佢地解決到？ 點解唔係立法限制移民？ 如果政府唔肯。點解要殺佢地？點解唔係用方法令政府限制移民

呢班真小人.縱容佢地既左膠係偽君子
地球兩大毒瘤

點解美國佬又咁多核彈唔用係D有用既地方
核平哂D蛔啦屌

你岩 所謂治標不治本 斬草要除根
普通恐襲真係無用 解決唔到問題
係要絕族先解決到！

最理想係人人平等 和諧共處
係呀最理想係咁呀 最好係共產主義呀 做到既話
但點解做唔到呀？

係人性呀 人係自私架 人本善係呃鳩人 對自己人咪善囉對自己有著數咪善囉 一但涉及個人利益被剝削 你善比我睇呀笨 老細出少一舊水糧你都即刻屌老母啦

人善係天不欺呀 但被人善囉
一個教既意想係唔好既 就應該要對抗佢 唔好比佢壯大先岩架啦 慢慢咁分析當中邊個好人邊個壞人先殺呀？
講就岩 但你認為實唔實行到呢？

我唔係鼓吹暴力 只係覺得既然人性係咁 無理想既存在
宇宙定律 生存法則 人性既現實
身體有病菌 你都唔會比個機會佢學習和平共處啦 你都係想辦法消滅曬佢地
病菌都係出於求生本能 係佢地角度諗係無錯 要怪就怪佢身為病菌

睇你老母咩

我係深水埗住、我明喎。

lm

血洗清真寺背後應該有好多本地人暗中支持。

終於有個post講返d可比性既野
勁多post都扯去蝗同港既同種族爭鬥
呢d只不過係貫切中國人最大特式自己人打自己人
就好似南方人唔鐘意北方人一樣

但血洗清真表達既野同中港問題根本大相逕庭
人地表達緊種族屠殺 宗教屠殺 白人主義
同一個與自己完全唔同種既人建立仇恨
對白人黎講華人影響唔大，因為歷史原因
普遍都覺得華人聽話d 任勞任怨 又殖民過
但對伊斯蘭國（印度，印尼，馬來，越南）
佢地就視華人係最大威脅 最想屠殺既種族
好彩有伊斯蘭隔左一層係白人同華人之間
如果伊斯蘭搞得店，華人就係全世界最大威脅

南方人同北方人舉錯例子

全文轉載網頁：

點解佢咁誠實答支持

因為佢哋唔可以反對自己嘅宗教？
一反對或唔認同自己宗教嘅意見就會畀殺？

驚架嘛大佬 做25仔通常都無好結果 仲要公開場合
點解唔敢做25仔呀 因為佢都知個組織唔係善男信女

仲出手？阻住弱勢實踐應有屌閪權喎，幫佢班多幾個同鄉開餐啦！

點解唔係殺？

香港都係咁, 遲下只會越黎越多, 一黎hk就生3-4個 或 1個黎左拎id, 叫埋的佢地的子女黎, 問題大家的語言,文化, 宗教根本完全唔同, 佢地亦唔會融合當地既文化

利申:鄰居係果的人, 好難頂

但唔會開口支持
因為佢地明白左膠係企係道德高地

因咩事要被人殺？

當你個政府唔做野，講極唔聽。你又未去到可以殺撚曬d高官的武力。咁咪殺平民囉。
用hate crime制造寒蟬效應，阻嚇移民。或者拉其他人落水去關注呢個問題。逼到平民出得呢d招，個政府本身係好有責任。我覺得香港都係差唔多架啦。不過仇恨未夠咁解。
其實重要考慮埋近年ISIS係咁殺人，坦克鏟人，刀鋸頸，攞狙擊槍當人係獵物咁玩打獵，公開處刑，散彈槍爆頭。呢班友仔，有邊一次殺的唔係平民? 其實令白人有不滿，有仇恨好正常。

講佢地有幾慘嘅唔通911死果啲又唔慘咩
唔洗還呀？

佢講完自己笑唔笑

係基督城開間清真寺咁撚串

係，佢哋啲”同胞”係好多都有做過依類濕鳩嘢，我亦都明白巴打谷哂氣嘅原因。咁響唔知嗰道嗰啲人係咪有做過衰嘢嘅情況下，係咪殺哂佢哋係咪真係唯一出路先？即使係，都唔會有殺得完嘅一日。你係殺都殺張超雄依一類高官啦。永遠都係政府整啲閪嘢出嚟人民食哂，你去殺平民永遠都仲有架喎

將人種集中都支持,唸起都覺得恐怖

我覺得係有需要制裁邪教徒
但我唔支持開槍掃射

我都冇話我係支持穆斯林 我係講緊成件事咁睇，一個族群不停犯錯，會發生依種嘅事係遲早嘅問題。即係支那人響全世界破壞，鬼佬係連亞裔人都憎一樣道理，我覺得之後有人會血洗唐人街都唔出奇。但係我哋係解決嘅係問題嘅根本，即使佢咁樣做完之後都唔會做到啲乜嘢，要殺就殺政府人員，有權力嘅人。我只會講依個係悲劇，我留得言都預咗比人屌。我都睇咗條片，好明顯條女係好有問題。我覺得佢哋政府要做啲嘢去解除哂所有”計時炸彈”

蟔係咩人

講撚中哂我想講既野

同理心人性唔適用於具有侵略性既人身上
你對外人好 但相對地係對自己族群衰

何止深水堡

係尖沙咀商場咁多人都想明刀明槍搶電話

有朋友做教畜都話南亞仔係死仆街！

係觀塘出入班南亞細路阻街畫地為王咁

唔再剷除真係比佢地入侵變奴隸

有無睇過00

仲有港島中西區成班賓印南，到假期更加
雖然係女性較少發生暴力，但都影響市容

打第二次世界大戰其中一個原因都係「生存空間」

打9香港蝻亞佬！

正式號召全面歧視南亞佬！

唔賣野食比佢地

唔請佢地做野

唔租地方比佢地住

解閪咩 踢哂佢地出境又比你呢D左膠撚嘈你估政府冇做背景審查?有用?咁政府做得D咩?唔撚屌柒D人走去屌返人地個政府你都算好野 個政府最撚錯咪比呢班恐怖份子入景

問題既根本就係伊斯蘭教義同人類本性相違
但你偏偏就移開呢個問題唔理

條片下面有個comment講得好啱
激進穆斯林想殺哂非信者
溫和穆斯林想激進穆斯林殺哂非信者

香港都開始行緊呢條路線 只係你平時少見

佢地佔領中環同維園

吞噬我地的休憩空間

我15年前已經講！

果陣比人話我無人性

得1日假期都唔比人去公園休息聚會

我想係度再回應：仆街！我地唔係得1-2日假咩？ 我地又唔係人？我地個公園比人霸左幾十年喇！

好恐怖，口講自己無問題，但回答就完全符合恐怖主意，種族清洗係理所當然咁，佢地既意識根深蒂固已經有問題

其實我都支持踢哂佢哋出境，好似trump咁禁止佢哋入境已經防到好多嘢啦。而事實上政府亦都有錯，佢哋有權力可以咁做就係唔撚做，係要發現大單嘢先做嘢，踢一腳走一步

根本問題其實係你明知佢個教係咁撚癲，仲要冇限制地不停放人入去。之前睇過個分析都講過穆斯林比例愈多就會出事㗎啦

911

蝻係賤種 世界侵略者 暴力既根源 講完

總之死乜都要係你身邊d人
要同理心
咁班蛔有無同理心本地人被搶野會點？

同理心係雙向既
你有我就有
你無我就無
無野take it for granted

你老母俾人姦唔好反抗呀
你反抗同個犯有乜分別呀

saved

做乜撚野轉晒口風呀
琴晚扮智者扮得好開心架喎

老實講，連登仔係真心冷血而冇人性

條柒頭琴晚仲串柒柒
而家就轉晒口風 垃圾到

老實講，連登仔係真心冷血而冇人性

出手打jj呀？

80%個d全部都係生人勿近既國家

而事實上殺咗教堂唔會解決到任何問題喎 同你哋唔同諗法就死屌爛屌，不過都預咗係咁上下

香港華人再唔做野比佢地搞死
壓制佢地！

無論職場/社區 都請各位歧視佢地

巴打我講完你又話我轉口風，唔講又話我潛水，好難觸摸喎

大愛左膠只會縱容壞人
佢地絕對係幫凶

有個黑字會唔會係黑人呢？

不能同意更多

LM

幾時先可以光復香港

最大問題係就算我地唔做野 佢地都會入侵 佢地目標係將全世界變成伊斯蘭世界呀

地球唯一希望真係共產黨

共產黨好好多啦屌
比呢d垃圾宗教入侵既國家人民真係慘過食屎

槍手係white supremacist黎架傻鳩
想問下你地同佢除咗反muslim仲有咩相同價值觀？
佢屠殺muslim就咁撚支持 到佢屠殺香港人/華人既時候你咪撚唔支持啊

911時倫敦馬拉松D木屍林冇理種族，大屠殺。

咁你咁講。如果一個有權勢既香港人係日本生活。佢侵佔日本人嘅土地財富。覺得被侵害既日本人唔夠能力殺佢 而殺其他居住日本嘅香港人都合理？

Source?

有去過澳洲就知，伊斯蝻中東人口係比華人仲要多
特別係Mel Brisbane
當然華人都係咁上升，我覺得升到某個程度同樣會出現反效果，排華升溫，當然絕少既華人係伊斯蘭宗教

當然政治經濟角度睇，華人既貢獻唔少，唔少華人係澳從商，而且國際經濟上澳洲主要依賴中國
華人仲有救命符，伊斯蘭真係太可怕

屌爆佢哋老母個爛臭閪

屌你返去做你個石敢當啦

外地排華多數係嫌華人賺晒D錢搞到本地人窮
但華人果種守財奴DNA發完財又唔立品斗零都要奶到盡唔漏D出黎回報返個社會

伊斯蘭教班爛坦就無貢獻 淨係日扑夜扑 一係自己不停生仔溝淡你本地人
一係就周圍姦鳩D本地人

共產黨唔容許宗教存在 及 高於支國特色共產主義
相剋

政府唔做嘢，歧視佢哋都係冇用

蝧蜣蚎

For It[/size=6]

成班魔鬼

有咩人可以義正詞嚴咁支持一啲根本唔係人類應該做嘅行為？佢哋根本就唔可以稱為人！
[size=6]屌佢老母

一齊屌佢老母

韃虜=蝻蝗蛔

返去撚雀，乖

賤種蝗 百毒之首

好多假膠5毛出動晒

What 7 you say

俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨俠義風骨

Ok,答完

呢篇好文一定要quote

支持用meme culture 笑9佢哋
等佢哋冇得再play victim card

南亞狗不得好死 幾時開集中營 我第一個參軍去捕啲南亞狗 還香港一個朗朗清天

ho ball

佢一開始:

你比南亞屌ok?

Ref.?

花生

如果有日有班人睇唔順眼中国人
嚟香港搞恐怖襲擊 殺香港人 你點睇

幫你打飛機ok

要反擊，有仇報仇，血債血償

睇唔順眼「中国人」點解要恐襲香港
呢個係咩邏輯 點解唔搞北京上海
大佬你假設性問題都問好啲呀

同中國一樣

逼我哋發展AI 戰爭機器？
Military Drones Stand By!!!

蛔教全部都係恐怖份子 殺多d都唔緊要啦

An eyes for an eyes

殺得非常之咁好

條友講啲嘢有道理

應有此報 咁撚鐘意自己個教，咪起自己地方信飽佢，唔好出嚟搶地逼人接受你

理性破解左膠盲點：英美聯軍殺婦孺 回教徒玩恐襲只係報仇

少一隻蛔蟲

世界和平踏前一步

樓主咪只識上連登講 同一般人冇咩分別

人數少就扮乖 扮弱勢

我唔知佢地個種族係咩事 成個腦好似運作唔到
要靠碌尻諗野咁
見女就以為係雞 比佢任上
呢種人去到邊度都會對當地人造成好大影響

正如你覺得所有穆斯林都係同一類人
你覺得鬼佬一定會同你細分香港人北京人上海人

你個reply完全展現咗兒登質素

垃圾兒登仔駁唔到只能掉低個負皮就縮返入老母西

唔會話支持呢d行為，但事出必有因，凶手寫哂點解要血洗清真寺，而凶手佢所講嘅不滿其實好多國家都遇到，只係佢手法激進而又真正實行
其實同佔領/魚蛋一樣，抽空背景，佔路燒車係犯法係影響社會，但睇番背景就明白點解會咁做（當然血洗不道德性遠比佔領高）
血洗清真寺呢d 事件只係近年左膠過度支持接納難民同中東人嘅鐘擺效應，難民犯案加極端回教恐襲事件增加各地對移民嘅矛盾，最後咪令白人型上極端主義抬頭，如果左膠繼續咁支持d 難民/回教人入侵人地國家，之後好大機會繼續有呢d血洗事件

你講緊連登仔？

新加坡是否例外？ 有15%

最好遲啲香港人唔好大堆大堆咁移民啊

沒有無緣無故的恨
呢d都係積積埋埋🤦🏻‍♂️

左膠幾時先知自己黑人憎🤦🏻‍♂️
開始有白人頂唔順啦

主動侵犯他人, 同埋被侵犯奮起反擊
兩者咁簡單易分
自己弱智唔使周圍話比人知嘅

算係 新加坡班muslim唔敢做反 亦都懶得做反

港島都有唔少我想講
我住港島唐樓 有時候做嘢夜返屋企 都會見到唔少蝻係附近徘徊
最慘係嗰頭酒吧區嚟 有啲飲醉嘅蝻係度鳩叫
一係企係我屋企樓下路過嘅時候集體眼神跟撚住我
幾撚驚佢班契弟撲埋嚟我度
一係就驚佢地撬我棟樓樓下鐵閘或者趁我開鐵閘嘅時候打劫

唔係話歧視 但佢地眼神真係令人好撚唔舒服
個個賊眉賊眼

d大愛左膠應該人地跟隨信仰殺人都覺得冇問題咁
即係比人殺或者攻擊都覺得ok啦
邊個大愛左膠係願意比人用信仰黎攻擊返佢

去人地國家迫人接受你個套同搶資源
其實同打仗搶人地盤冇分別
應該話仲衰
因為冇任何犧牲就做到打勝仗嘅效果
呢種軟侵略係好仆街

而更可怕係有班大愛 左膠 和平撚
為左拎光環 政治正確
而去支持呢班軟侵略人地國家嘅人

香港其實面對緊同一問題
不過佢地做得更低調 更陰濕 慢慢滲
唔明顯 你罵佢地反佢地
就變左你激進你唔啱

正皮， 不嬲覺得仇恨既終結係一方將另一方打到永遠企唔到起身徹底毀滅， 既然冤冤相報何時了， 就等打到另一邊永遠唔再還到手為止

呢篇有無文字版

最仆街係要人地接受埋你果套....而唔係你入人地地方，去接受人地價值觀。依家大陸班仆街的最佳寫照

。上面咪文字
all they that take the sword, shall perish by the sword
剃人頭者，人亦剃其頭

黑蟲

睇完後 原來真係有人會咁做

希望香港能夠出現類近勇士

講咁耐有人肯出手未呀？？

pish

yes
香港人都只不過係中國人嘅subset

仲有冇人有條原片
尋日冇入post睇

左膠只要對方唔係暴力
話知人地姦你地嘅女性 拎你地福利
迫你地接受包容佢地
咩都照忍讓
將原本自己嘅資源 自己土地奉上
然後就怪政府唔做野

班傻閪仲相信政府會做野/真係可以做到有野嘅野
呢下好野

連登仔咪又係一樣好彩呢度係香港咋

你比兩個連登仔負評喇 我比返一粒正評你

好彩佢地得把口

分鬼到咩...
得於伊斯蘭，咩係什業派，咩係遜尼派，新聞聽得多，但係我諗大部人，包括我都唔係好知係乜春野來

因為選票呀，講到尾都係政治，為利益，班撚樣今日為選票收佢地，等緊問題越來越嚴重，到時到踢佢地走又一大班人支持比票

政府做撚到野？
回歸二十年比人呃足二十年都未醒？

Sorry, 糾正返，係淪陷二十年，講錯左。

樓主好波

極之同意

蝗即係黃種人

其實條澳洲佬只是不滿muslim去西方國家攪攪震
你班人唔入侵別國佢唔care

想下佢篇自白先啦好嗎
法西斯主義者黎架

咁你又知唔知佢唔係無定向咁搵人殺
佢屠殺muslim有佢既原因 我就覺得個原因相當合理

殺人都有分殺人同自衛殺人啦

非黑即白
左膠唔岩 唔代表極右行為屠殺係岩
我認同驅逐穆斯林係有必要
但係一定要去到屠殺？
希望遲d外國有槍殺華人既事件時
樓主都可以支持 講番句禍一定及家人

垃圾類比 中文都未學好
有冇睇過一次人地個宣言？

支持樓主同支持兇手。
佢係為自己國家嘅人同下一代做嘢。
移民真係侵襲者 享有社會福利
然後佢哋下一代都係。
屌佢老母！

條片睇到好撚爽

啱！最憎呢啲人，畀人姦嘅又唔係佢個女，喺到扮晒大愛撚

我諗你條傻西都係連我想講咩都未理解到之後又講其他野 仲中乜撚野文 九唔撚答八 仲有 我睇你老母呀

鬼佬對假難民: 搵槍射低佢
港豬對假難民: 大愛包容, 將醫療福利拱手相讓

殺曬真係一條出路，咁排外咁違反普世價值嘅宗教民族留係世上做乜？
btw 張超雄冇權冇撚用架，唔係官黎，剩係識舉手嘅議員仔黎

係
支持殺曬除左白人以外既所有種族

無敵神駒講明反對武力針對外來人

其實個chatroom先好笑
成班屌點解唔用選舉vote out左膠
完全無視當地政黨大佬同大量ngo係靠左膠野搵錢發達點會反自己
歐盟大撚把時事評論員比左膠boot到炒埋身敗名裂要轉行

好la,益友又開始賣小強講人人都有家庭, 一有人講香港基層比單程證害到排唔到公屋成唔到家又搬龍門屌人無lala搵位燒大陸人

呢d叫本土派wor

問題係在於佢地全部都係錯誤嘅價值觀
佢地就好似地球既癌細胞咁 試問如果有一日你有癌症
你唔做任何野 用自然療法既話真係會好？
一定落重藥 將D癌細胞趕盡殺絕先係唯一嘅生存出路

呢班人的教義係
未信者叫戰爭地域,要通過各手段迫人入教
自己友就叫地域

等於大陸人狂攪唐人街, 同鄉會想控制美國
根本想玩鬼上身

>蝗...蝗即係黃種人, 唔係蝗蟲吖!!!11!
Try again, ☭YOU☭

戰爭係最後手段
無左左膠，日日打仗都得了
不過最大問題係政府處理得唔好
先引爆左個槍手出黎殺人

真係好高質既對答，仲有無

咩用英文講白人至上有point d?
從來華人唔係呢班人首要針對目標

澳洲人入侵 Aboriginal 領土又點計
捉人地嘅仔女強姦，拆散人地家庭
仆街事做盡

不過你話就係唔想好似 abo 咁
所以要先發制
咁不如發起 abo 對澳洲人嘅大屠殺
大家一齊玩

講得好

你有冇睇過槍手篇manifesto呀
佢係支持各種族喺各自疆界繁榮發展
佢唔係想殺晒所有穆斯林
佢嘅動機係因為穆斯林以取代所有文明為目標侵蝕其他國家
穆斯林嘅教法就係要喺世界各地執行伊斯蘭教法 強制所有人信Islam 殺晒所有非信徒 統一世界 基本上佢地移民左唔會諗融入社群、文化 而係諗點樣取代、侵略對方文化

點解下下都要講到滅族？共產黨當初就係用呢啲理由滅咗新疆咁多民族 唔通你地覺得咁樣係啱？如果有一日香港俾當作異族 咁又應該點 啱啱出世既bb係咪都要斬草除根？

現在的公屋制度咪就係打緊香港人
香港人仲唔反抗係人數上會成少數

你確定自己係香港人?

咁你就收皮啦

最大問題係宗教教義大過自我

即係當你個最大leader同你講
殺人

你要做因為你信
呢個都係isis點解算係super-expandable嘅原因
尤其佢嘅believers proportion 嘅基數係好大
就算少少muslims都係個國防威協嚟

christianity唔係全部branch都claim到 Islam咁

喺facebook成日見到啲muslims claim islam is the religion the peace

真係無腦定無眼?

信果個咪無腦

政府嘅移民政策問題係大過蛔同蝻本身囉
如果政府移民政策無咁寬鬆 佢哋又點入到黎搞搞震呢
唔代表咁樣就可以大屠殺

滅乜族 你搞清楚未
維吾爾族本身就喺新疆 中共搞佢地係中共錯
以前，澳洲、美洲原住民本身就喺澳洲、美洲 侵略者搞佢地係侵略者錯
依家，紐西蘭人本身就喺紐西蘭，穆斯林侵蝕佢地係穆斯林錯

以上係從嗰個民族自身利益出發 俾人入侵反抗係自衛 保衛家園行為

識玩一定玩軟侵略
去你國家迫你接受我嗰套 拎你資源
慢慢愈滲愈多
由小數變大多數
仲有左膠護航唔可以用暴力對待

最終繼續耍無賴搶你資源
你又唔會用暴力 我驚閪你咩 鬧又唔驚比你鬧
比人鬧下可以拎你國家資源 抵玩

香港咪俾人咁搞緊

已經唔撚糾纏教義幾顛

衣屍爛狂生仔呃福利大法你香港人都感受緊

facebook成班所謂香港本土派支持者走去聲援衣屍爛
連本土派第一條的排外都做唔到,香港人係應該死絕

殺下好事黎
希望香港都有呢啲人

一單槍擊案
全香港9成本土派露底同左膠合一
香港點有希望

難民仲可以屌下
香港係官方正式比你嚟

左膠打手

仲要腿張開說請不要停

十日前：
伊斯蘭教徒屠殺32名尼日利亞基督徒

媒體：

槍手殺muslim
主流媒體：

成班左膠打手突然彈晒出黎

香港連個所謂本土台,號稱常駐兩千觀眾都係左膠立場
當時chatroom我查過得兩,3條友駁班左膠

好撚中二

講粗口威啲咩？
人地宣言話 唔憎muslim 而係憎移民去人地國家既muslim 所以先會恐襲
你講個例子 話乜鳩香港人係外國惡行殺到黎香港 仲唔係垃圾類比？
如果你唔係呢個意思 就自己反省下你表達能力啦弱智仔
溝通能力有問題唔關中文事 咁應該係你個腦仲係老母個西入面 快撚啲入去執返啦傻閪

族群戰爭就係你死我活

大陸人,南亞狗,蛔蟲用陰道武器玩人口殖民就預左死

連登太多細路未出黎做野
唔知人地用政治手段
社會同政府
唔會接納任何理念
先會導致有人行到依步

其實港豬理應起血色革命先係正確
世界上無革命係唔會流血
無戰爭係無傷亡
武力係最有效嘅談判手段
如果唔係平民唔會有任何話語權
社會係建基於武力建立
階級制度 奴隸制度 無形剝削
係殘忍過暴力對待
最簡單嘅例子係中國共產式奴隸體制
仲有追趕緊佢嘅港共式賣港剝削體制
例子有梁振鳩賣港換番嚟嘅中國地位
同現任一己之慾 賣港求榮
無以民為本依個概念
港人連衣食住行基本權利都滿足唔到
導致幾多人間接自殺
仲要下一代權利剝削得更加嚴重
人權連個人字都無埋 得番個畜字
你話暴力殘忍？ 定依種先叫殘忍
所謂武力都係為咗想實現願景其中一種嘅表現方式
從以前到依家嘅社會都係由武力建立
而唔係靠
咁樣會流血架 咁樣我會死架
咁嘅諗法係唔會得到任何你地想要嘅野
真正嘅香港人

仲講假如係親人？ 假你老母咩仆街

正確

我認為比起四大蟲族
左膠先至係最撚應該先行滅絕
唔係叫人無同理心，而係唔應該強加自己個套同理心standard去他人身上，去完成你自己想做既野

發現左樣野
apple comment留言屌槍手,幫衣屍爛講野的絕大部分係假account

一早話泥水英支支持人口殖民

你個腦應該都留左係你老母個西到架啦 講粗口係威d架 所以你咪都要學我囉 連我講既野係針對回樓豬都睇唔撚明 仲宣你老母個言咩 九唔撚答八 蠢撚到咁仲學人講中文同溝通能力

你男定女？
男就操大隻d
女就搵男友/男fd接送啦
D垃圾人種真係好撚危險
我女朋友都成日俾人跟

即刻屌9佢 我依家都係咁

其實政府慢性殺緊香港人。
其實唔係人人希望流血，唔想流血好正常，但係就唔好期望政府會做野，呢個政府係垃圾中的垃圾。
一係你移民，但係移民，就好似呢單野咁，真係有比人屠殺的風險。將心比己，自己心入面想唔想將d大陸人男殺女姦就知。

女 冇辦法 返工收得夜 男朋友住得比較遠冇可能日日接送
而家唔會再夜返屋企真係怕撚咗佢地

咁香港人會唔會令人哋國家犯罪率上升先

以其人之道 還治其人之身
唔通你想以德報怨？孔子都話傻閪先以德報怨

有先算，華人有冇仆街到周圍殺鳩人姦鳩人？

因為對方想滅我哋先，將心比己唔係咁比

膠膠：總之XX就唔啱！
佢講嘢唔啱我聽就要ban鳩佢！

學下拳，唯有

左膠快啲幫我擋子彈

支持樓主打擊死左膠兒登真係左膠氾濫，穆斯林俾西方國家入侵搶石油殺平民，無辦法之下為咗自保先迫不得己走出嚟搞恐怖襲擊都可以俾人話冷血濫殺無辜，以後再有死左膠企係道德高地反對伊斯蘭國自我防衛我就屌爆佢老母個離地梅毒性冷感西

夜喇 收皮啦

咩叫蜣? 羌族蟲?

其實d muslim 全部都好撚危險 就算佢平時好似好和平
背後都諗緊幾時炸9你

就好似套bodyguard果條muslim 女咁

依個世界，有邊個鐘意新移民架
尤其係經濟移民，去到人到國家乖乖地打份工，無人會理你。
四周圍同人講，自己好慘呀，好唔公平呀，唔尊重自己呀，
咁唔鐘意，番去自己偉大的祖國

我強烈建議大家星期五下午一點去尖沙咀清真寺開片，再去到深水埗一帶無差別式見蝻就插，唔好做一個網上鍵盤戰士，講到幾激動都好，現實都係一碌廢柴

呢度好多蛔蟲